譚塞德有冇玩過中國啲幼幼？

今日未必有琴日好難講

可能玩開彭xx

我係認真問

一定有

可能范冰冰都玩過

都唔係冇呢個可能性

可能俾中國啲猛男玩過

問下佢個sp華春瑩先

男女老幼飛禽走獸嘢味昆蟲，想玩乜開聲

前叫春後叫爽

可能當日去完北京見習包子，夜晚就去叫雞
所以拒絕升級做公共緊急衛生事件，驚冇雞肉叫

淚灑中南海 !?
「十一哥」仲有一個喺左近

彭健身？

聽個就知佢好塞得

應該係習大大的男寵嚟

玩開七十路

x麗x

問佢玩最細係幾多歲比較有意義

特供幼幼

條力架都似孌童

雞珍都岩屌

咁好樣過林鄭嘅...

(嘔緊)

9成9
雪廠街2.0

譚德共視角華春淫

應該問玩過幾多個先啱

唔好老屈ok？
人地係雞珍既男寵來

好多非洲黑人重口味⋯⋯

話唔定玩埋巫術

共產黨講求階級，痰塞菜到此禮遇

非洲應該多幼幼過大陸

CLS

個笑容出賣左佢

山東啲黑人學生都可以屌三個學伴，譚生依種地位級數既黑人，屌埋支那國家元首夫人都得

一出世...

完全係落 Club 成功俾條女拖走去爆房
臨走前望翻轉頭同 Friend 講 byebye
嗰種充滿勝利感之餘又包含少少尷尬嘅微笑

ok仔下話

黑鬼口味好特別

同娜娜跳緊舞

玩過華春螢

支共真係有肉體天使

一定有！
冇理由淨係為錢會奶到咁！

中共捉范冰冰黎慰安

今日 未
日日玩啦 條死黑鬼

XX媛

點會無呀
福利黎

十一哥講兩句

嗱嗱嗱，唔好貼叫春圖呀

黑人版十一哥

非洲十一哥
淚灑日內瓦

佢個笑容似係想講 肯放手未呀冚家鏟

屌

彭于晏？

男人做大事呢
就真係切忌女色啊

實玩過幼幼啦

所見樂曈

唔洗xx

係彭麗媛慰安婦

譚上頸

對奶好能正

非洲11哥

狗都唔屌

德懷?

點解要講你知

以後改名叫你做非洲十一哥，okay?